打街場對面條友話No check forever，我可以唔可以反對？

check多幾次大家都打得安心啲，如果我反對no check forever要點講？

No no check forever

閘住反彈無回頭。

Objection!

好耐冇聽過呢句